{
    "-- All categories --": "-- 모든 카테고리 --",
    "-- All cities --": "-- 모든 도시 --",
    "-- All countries --": "-- 모든 국가 --",
    "-- All states --": "-- 모든 주 --",
    "-- select --": "-- 선택 --",
    "404 - Not found": "404 - 찾을 수 없음",
    "404 page image": "404 페이지 이미지",
    ":company's Reviews": ":company님의 리뷰",
    ":count application(s)": ":count 애플리케이션",
    ":count reviews": ":count 리뷰",
    ":jobs Jobs": ":jobs 채용 정보",
    ":number Employees": ":number 직원",
    ":number Vacancy": ":number 공석",
    ":total Jobs found": ":total 채용 정보를 찾았습니다.",
    ":total Opening Jobs": ":total 채용 공고",
    ":view Views": ":view 조회수",
    "About": "소개",
    "About Company": "회사소개",
    "About Me": "내 소개",
    "Account Settings": "계정 설정",
    "Account settings": "계정 설정",
    "Add": "추가",
    "Add Education": "교육 추가",
    "Add Experience": "경험 추가",
    "Add New": "새로 추가",
    "Add a custom menu to your widget area.": "위젯 영역에 맞춤 메뉴를 추가하세요.",
    "Add a new language": "새 언어 추가",
    "Add your review": "리뷰 추가",
    "Address": "주소",
    "Advanced": "고급",
    "Advanced filters": "고급 필터",
    "All": "전체",
    "All category": "모든 카테고리",
    "Application deadline": "신청 마감",
    "Applied": "적용됨",
    "Applied Jobs": "적용 직업",
    "Apply Before": "이전에 신청하세요",
    "Apply Now": "지금 신청하세요",
    "Are you sure you want to delete this item?": "이 항목을 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete this language?": "이 언어를 삭제하시겠습니까?",
    "Attachments CV": "이력서 첨부",
    "Available for hiring?": "채용이 가능한가요?",
    "BIO": "바이오",
    "Back to Home": "홈으로 돌아가기",
    "Badge": "배지",
    "Blog - Popular tags": "블로그 - 인기 태그",
    "Blog Categories": "블로그 카테고리",
    "Blog List (after)": "블로그 목록(이후)",
    "Blog List (before)": "블로그 목록(이전)",
    "Blog Post": "블로그 게시물",
    "Blog Search": "블로그 검색",
    "Blog Sidebar (after)": "블로그 사이드바(이후)",
    "Blog Sidebar (before)": "블로그 사이드바(이전)",
    "Blog Tags": "블로그 태그",
    "Blog posts": "블로그 게시물",
    "Blog posts widget.": "블로그 게시물 위젯.",
    "Browse All Categories": "모든 카테고리 찾아보기",
    "Browse Available Jobs": "채용 가능한 직무 찾아보기",
    "Button 1 Icon": "버튼 1 아이콘",
    "Button 1 Text": "버튼 1 텍스트",
    "Button 1 URL": "버튼 1 URL",
    "Button 2 Icon": "버튼 2 아이콘",
    "Button 2 Text": "버튼 2 텍스트",
    "Button 2 URL": "버튼 2 URL",
    "Button text": "버튼 텍스트",
    "Candidate list": "후보자 목록",
    "Categories": "카테고리",
    "Category": "카테고리",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "City": "도시",
    "Close": "닫기",
    "Coming Soon": "곧 출시",
    "Coming soon": "곧 출시 예정",
    "Company": "회사",
    "Company Location": "회사위치",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Contact": "연락처",
    "Contact Details": "연락처",
    "Contact Me": "연락주세요",
    "Contact Us": "문의하기",
    "Contacts": "연락처",
    "Country": "국가",
    "Cover letter": "자기 소개서",
    "Current Opening": "현재 개장",
    "Current password": "현재 비밀번호",
    "Custom Menu": "사용자 정의 메뉴",
    "Custom jobs count": "사용자 지정 채용 수",
    "Date": "날짜",
    "Date Posted": "게시 날짜",
    "Date of Birth": "생년월일",
    "Days": "일",
    "Default": "기본값",
    "Degree Level": "학위수준",
    "Description": "설명",
    "Display Newsletter form on sidebar": "사이드바에 뉴스레터 양식 표시",
    "Documents": "문서",
    "Download CV": "이력서 다운로드",
    "Education": "교육",
    "Educations": "교육",
    "Email": "이메일",
    "Email Now": "지금 이메일을 보내세요",
    "Employee type": "직원 유형",
    "Employees": "직원",
    "Employer Dashboard": "고용주 대시보드",
    "Enable Preloader?": "프리로더를 활성화하시겠습니까?",
    "Enable sticky header": "고정 헤더 활성화",
    "Enable sticky header on mobile": "모바일에서 고정 헤더 활성화",
    "End": "끝",
    "Enter Address": "주소 입력",
    "Enter Company": "회사 입력",
    "Enter Current password": "현재 비밀번호를 입력하세요",
    "Enter Description": "설명 입력",
    "Enter First Name": "이름을 입력하세요",
    "Enter Last Name": "성을 입력하세요",
    "Enter Phone": "전화번호 입력",
    "Enter Position": "직위 입력",
    "Enter School": "학교 입학",
    "Enter Specialized": "전문화 입력",
    "Enter a custom value to display (only used when \"Replace {count} with real jobs count\" is set to No)": "표시할 사용자 지정 값을 입력하세요 (\"{count}를 실제 채용 수로 대체\"가 아니오로 설정된 경우에만 사용)",
    "Enter confirm Password": "비밀번호 확인 입력",
    "Enter keyword to search": "검색할 키워드를 입력하세요",
    "Enter new password": "새 비밀번호를 입력하세요",
    "Experience": "경험",
    "Experiences": "경험",
    "FAQs": "자주 묻는 질문",
    "Failed to load jobs.": "작업을 로드하지 못했습니다.",
    "Favorite Job Skills": "좋아하는 직업 스킬",
    "Favorite Job Tags": "좋아하는 직업 태그",
    "Featured": "추천",
    "Featured Jobs": "주요 채용정보",
    "Featured companies": "주요 기업",
    "Featured job categories": "주요 직종",
    "Featured news": "주요뉴스",
    "Filter": "필터",
    "Find Job": "일자리 찾기",
    "First Name": "이름",
    "Follow us heading": "우리를 따라오세요",
    "Footer (after)": "푸터 (후)",
    "Footer (before)": "푸터 (전)",
    "Footer sidebar": "바닥글 사이드바",
    "For Freelance": "프리랜서의 경우",
    "From...": "부터...",
    "Functional Area": "기능분야",
    "Gender": "성별",
    "Go to login": "로그인으로 이동",
    "Grid": "그리드",
    "Header (after)": "헤더 (후)",
    "Header (before)": "헤더 (전)",
    "Hi, :name": "안녕하세요, :name님",
    "Hide your CV?": "이력서를 숨기시겠습니까?",
    "Highlight text in title": "제목의 텍스트 강조 표시",
    "Homepage": "홈페이지",
    "Hotline": "핫라인",
    "Hours": "시간",
    "How it work": "작동 원리",
    "I'm available for hiring": "채용 가능합니다",
    "Image": "이미지",
    "Images": "이미지",
    "Industry": "산업",
    "Introduce Yourself": "자기소개",
    "Is public profile?": "공개 프로필인가요?",
    "It will be as simple as Occidental in fact, it will be Occidental": "옥시덴탈만큼 단순할 것이다. 사실은 옥시덴탈일 것이다.",
    "Job Board": "채용 게시판",
    "Job Board settings": "작업 게시판 설정",
    "Job Closed": "채용 마감",
    "Job Description": "직무 설명",
    "Job Detail (after)": "작업 내용(이후)",
    "Job Detail (before)": "작업 내용(이전)",
    "Job Detail Sidebar (after)": "작업 세부정보 사이드바(이후)",
    "Job Detail Sidebar (before)": "작업 세부정보 사이드바(이전)",
    "Job List (after)": "작업 목록(이후)",
    "Job List (before)": "작업 목록(이전)",
    "Job Overview": "업무개요",
    "Job categories": "직종",
    "Job companies": "취업업체",
    "Job list": "채용 목록",
    "Job location": "근무지",
    "Job tabs": "작업 탭",
    "Job, Company name...": "직무, 회사명...",
    "Job, company...": "직장, 회사...",
    "Jobs": "채용정보",
    "Jobs in :categories": ":categories의 채용 정보",
    "Jobs map": "채용 지도",
    "Keyword...": "키워드...",
    "Languages": "언어",
    "Last Name": "성",
    "Leave empty to use default URL": "기본 URL을 사용하려면 비워두세요.",
    "Let's Get Started": "시작해보자",
    "Limit": "제한",
    "List": "목록",
    "Loading": "로딩 중",
    "Loading...": "로드 중...",
    "Location": "위치",
    "Logout": "로그아웃",
    "Looking for other opportunities? Check out our current job openings to find your next career opportunity.": "다른 기회를 찾고 계십니까?현재 채용 공고를 확인하여 다음 직업 기회를 찾으세요.",
    "Main navigation": "메인 네비게이션",
    "Menu": "메뉴",
    "Minutes": "분",
    "My Account": "내 계정",
    "Name": "이름",
    "Native": "네이티브",
    "New image": "새 이미지",
    "New password": "새 비밀번호",
    "Newsletter form": "뉴스레터 양식",
    "No": "아니오",
    "No - use custom value below": "아니오 - 아래 사용자 지정 값 사용",
    "No applied jobs found.": "적용된 채용정보가 없습니다.",
    "No choices to choose from": "선택할 수 있는 항목이 없습니다.",
    "No job found": "채용정보가 없습니다.",
    "No jobs found.": "채용정보가 없습니다.",
    "No results found.": "검색결과가 없습니다.",
    "Now": "지금",
    "Number categories to display": "표시할 숫자 카테고리",
    "Number per page": "페이지당 개수",
    "Number posts to display": "표시할 게시물 수",
    "Number tags to display": "표시할 숫자 태그",
    "Offer Salary": "급여 제안",
    "Offered Salary": "제안된 급여",
    "Offices": "사무실",
    "Overview": "개요",
    "Owner Name": "소유자 이름",
    "Phone": "전화",
    "Please": "부탁드립니다",
    "Please select an account type first!": "먼저 계좌 유형을 선택해주세요!",
    "Popular Jobs": "인기 직업",
    "Popular Posts": "인기 게시물",
    "Position": "직위",
    "Position Closed: :name": "포지션 폐쇄: :name",
    "Post Detail (after)": "게시물 상세정보(이후)",
    "Post Detail (before)": "게시물 상세정보(이전)",
    "Post a job": "채용 공고 게시",
    "Post a job button URL": "채용 버튼 URL 게시",
    "Pre footer sidebar": "바닥글 앞 사이드바",
    "Primary": "기본",
    "Primary color": "기본 색상",
    "Primary font": "기본 글꼴",
    "Profile": "프로필",
    "Profile Image": "프로필 이미지",
    "Profile Overview": "프로필 개요",
    "Published": "출판됨",
    "Qualification": "자격",
    "Read More": "더 읽기",
    "Read more": "더 읽어보세요",
    "Read more about :title": ":title에 대해 자세히 알아보세요.",
    "Recent Jobs": "최근 채용정보",
    "Recent Posts": "최근 게시물",
    "Related Blog Posts": "관련 블로그 게시물",
    "Related Jobs": "관련 채용공고",
    "Remembered It?": "기억나시나요?",
    "Replace {count} with real jobs count": "{count}를 실제 채용 수로 대체",
    "Reset your password.": "비밀번호를 재설정하세요.",
    "Review": "리뷰",
    "Reviews for :company": ":company에 대한 리뷰",
    "Save": "저장",
    "Save Job": "작업 저장",
    "Saved Jobs": "저장된 작업",
    "School": "학교",
    "Search blog posts": "블로그 게시물 검색",
    "Search box": "검색창",
    "Search results for \":keyword\"": "\":keyword\"에 대한 검색 결과",
    "Search results for \":keyword\" in :categories": ":categories의 \":keyword\"에 대한 검색 결과",
    "Search...": "검색...",
    "Seconds": "초",
    "Security": "보안",
    "Select Category": "카테고리 선택",
    "Select a category": "카테고리 선택",
    "Select a location": "위치를 선택하세요",
    "Select city...": "도시 선택...",
    "Select company :count": "회사 :count 선택",
    "Select country...": "국가 선택...",
    "Select from the list.": "목록에서 선택하세요.",
    "Select image :count (optional)": "이미지 :count 선택(선택 사항)",
    "Select menu": "메뉴 선택",
    "Select state...": "주/도 선택...",
    "Send message": "메시지 보내기",
    "Settings": "설정",
    "Share this job:": "이 직업을 공유하세요:",
    "Share this post": "이 게시물을 공유하세요",
    "Show email": "이메일 표시",
    "Show featured categories": "추천 카테고리 표시",
    "Show hotline": "핫라인 표시",
    "Show job list": "작업 목록 표시",
    "Show jobs count?": "작업 수를 표시하시겠습니까?",
    "Show newsletter form": "뉴스레터 양식 보기",
    "Show social links": "소셜 링크 표시",
    "Showing :from – :to of :total results": ":total 결과 중 :from – :to 표시 중",
    "Sign In": "로그인",
    "Sign Up": "회원가입",
    "Sign Up and get access to all the features.": "가입하고 모든 기능을 이용하세요.",
    "Sign Up to get access to all our features": "모든 기능을 이용하려면 가입하세요",
    "Sign in page image": "로그인 페이지 이미지",
    "Sign in to continue.": "계속하려면 로그인하세요.",
    "Sign in to view salary": "급여를 보려면 로그인하세요.",
    "Sign up page image": "회원가입 페이지 이미지",
    "Since :since": ":since 이후",
    "Site footer": "사이트 바닥글",
    "Site information": "사이트 정보",
    "Skills": "스킬",
    "Skip to main content": "주요 내용으로 건너뛰기",
    "Social links are managed in Theme Options > Social Links.": "소셜 링크는 테마 옵션 > 소셜 링크에서 관리됩니다.",
    "Sorry, page not found": "죄송합니다. 페이지를 찾을 수 없습니다.",
    "Sorry, this position is no longer available. The job posting has expired and we are not accepting new applications at this time.": "죄송합니다. 해당 직위는 더 이상 채용되지 않습니다.채용 공고가 만료되어 현재 새로운 지원서를 받지 않습니다.",
    "Specialized": "전문",
    "Start": "시작",
    "Start working": "일을 시작하다",
    "Started Now": "지금 시작했습니다",
    "State": "주/도",
    "Static": "정적",
    "Step :number description": ":number 단계 설명",
    "Step :number image": ":number 단계 이미지",
    "Step :number title": "단계 :number 제목",
    "Style": "스타일",
    "Style 1": "스타일 1",
    "Style 2": "스타일 2",
    "Style 3": "스타일 3",
    "Style of theme": "테마 스타일",
    "Submit Review": "리뷰 제출",
    "Subtitle": "부제",
    "Tags": "태그",
    "Testimonials": "추천사",
    "The big search box": "큰 검색창",
    "The countdown has ended!": "카운트다운이 종료되었습니다!",
    "Theme built-in": "테마 내장",
    "This Position is Closed": "이 직책은 마감되었습니다",
    "Title": "제목",
    "To...": "에...",
    "Trending Keywords": "인기 키워드",
    "Trending keywords (comma separated)": "인기 키워드(쉼표로 구분)",
    "Type": "종류",
    "Type of employment": "고용형태",
    "Update": "업데이트",
    "Use {count} as a placeholder for the number of jobs. Example: \"We have {count} live jobs\"": "{count}를 채용 수의 자리 표시자로 사용하세요. 예: \"{count}개의 채용 공고가 있습니다\"",
    "View Detail": "자세히 보기",
    "View More": "더 보기",
    "View Profile": "프로필 보기",
    "Views": "조회수",
    "Website": "홈페이지",
    "Welcome Back !": "돌아온 것을 환영합니다!",
    "When enabled, {count} in the subtitle will be replaced with the actual number of active jobs from the database": "활성화되면 부제목의 {count}가 데이터베이스의 실제 활성 채용 수로 대체됩니다",
    "Widget display blog categories": "위젯 표시 블로그 카테고리",
    "Widget display site information": "위젯 표시 사이트 정보",
    "Widgets at the bottom of the page.": "페이지 하단의 위젯.",
    "Widgets in footer of page": "페이지 바닥글 위젯",
    "Work experience": "업무 경험",
    "Year Founded": "창립연도",
    "Yes": "예",
    "Yes - use real jobs count from database": "예 - 데이터베이스의 실제 채용 수 사용",
    "You have not added any language yet!": "아직 언어를 추가하지 않으셨습니다!",
    "Your current cover letter :cover_letter. Just upload a new cover letter if you want to change it.": "귀하의 현재 소개서 :cover_letter.변경하고 싶다면 새 커버레터를 업로드하세요.",
    "Your current resume :resume. Just upload a new resume if you want to change it.": "현재 이력서 :resume.이력서를 변경하려면 새 이력서를 업로드하세요.",
    "e.g. 150,000+": "예: 150,000+",
    "featured": "특집",
    "login": "로그인",
    "to write review!": "리뷰를 써주세요!"
}
